[人血！！]紅媒U magazine 賣pepe袋！

屌晒你哋班港豬！
一個二個 tag friend 仆住去買
以為買個袋就抗爭緊呀？
你買緊人血饅頭咋！
仲要送錢畀紅媒呀！

版權？

U magazine under 經濟日報

而創辦人石鏡泉支持721
支持籐條打仔

石鏡泉（Arthur Shek Kang Chuen，1948年5月22日－），為《香港經濟日報》創辦人之一，曾任該集團的執行董事、副社長兼研究部主管[1]，也是香港著名股評人。

聲稱攞咗香港版權
但無阻人血饅頭同紅底撐警事實！

P牌推唔郁呀！

推

屌 好多人tag fd

有冇得inbox原作者同佢解釋紅媒要收番版權

所得收益全數放入自己袋？

原作者好似一早話左唔會有政治取態 所以唔會支持邊一邊 只會考慮商業用途

真係好L嬲

推唔郁

係呀！因為Pepe 喺6月運動前已經好紅！其實佢只係食普通嘅卡通人物！U magazine 話已經攞晒原作者及其公司同埋香港區代表嘅認可同埋簽埋合作。Pepe同普通卡通like hello kitty 一樣係中性. 其實坊間咁多二次創作，一蚊都冇俾返個原作者，咁其實又有冇尊重過版權問題！

屌

屌佢老母

搵唔到個post
係咪畀人屌到delete左

好似係del咗 post
但唔知佢下星期仲賣唔賣

屌佢老母出黎cap水
以為香港人唔記得發生咩事？

下星期記得提醒身邊所有人唔好買